岩岩long d 既你，會唔會一個月去探對方一次

至少見返一個禮拜先走

邊度同邊度long d?

香港，英國

屌，唔撚係天水圍，將軍澳呢d垃圾lond d

一個月一次 你又超有錢又超有時間喔睇黎

香港同英國點樣一個月探一次
其實一年探到2次已經算好
利申：就係香港／英國long－d緊，上年女朋友黎探我一次，我番香港探佢一次
今年我已經番左香港2次，9月番第3次，年尾再番多一次 今年d假拎哂黎番香港

好貴架咩？

我淨係去過日本同台灣呢d
窮jj 未出過國

巴打係買單程機票？
但一次留大約幾耐到

樓主弱智 唔洗再覆

問下會死？

樓主幾大
諗住一個月見一次？
我先一年見2次

有閪得你long 咩

係wor屌
真心覆左

岩岩姐
夾到咪去玩咁咋

魚蛋論

你再嘈我叫姑娘熄左你個wife

做咩唔信我

我都真心左

一個月一次去英國睇到眼都凸

屌你 上網機票錢喇 on9

一個月一次好難喔

hk uk longd 3年 有一年聖誕去探對方 唔係就得暑假可以見 個個月會破產

姼

一樣U.K. Hk long d緊
好苦惱
女朋友一個係uk 有好多事自己處理
我幫唔到佢
有時佢搵男仔幫
我又好唔舒服
好矛盾呀唉
想3個月去一次